日本輸左，道德撚而家係咪心涼啦

攻攻攻，攻你老味咩

人地玩防守，又話人冇體育精神

策略Strategies你地識條鐵咩

好彩摩佬冇教國家隊打世盃咋 唔係就場場比人屌老母

日本防撚到咩
上場係有晒共識對面贏1粒夠任你鳩猜咋